「絲打入」 想問點樣減肥唔減個胸？

減肥一定要全身減？
可唔可以唔減埋個胸

瘦底無波可以點覆你

男人老狗要咁大胸做咩

PM我

可以
只需經我對手渣過 就可以免疫
不過唔係人人都有效
只限靚既女人先有呢個功效

我瘦底大波 成日比d麻甩佬"及"住晒
絲係唔係無呢種煩惱~

扮咩女人

吓！我真係絲喎..